韓服巨商

有無人一齊玩？
諗緊玩咩ser 見5ser好似太多人
11ser情況如何？
其他ser長期綠燈係咪唔掂？

lm

上星期岩岩玩入左11ser..日日要逼ser..所以轉左去10ser 人都ok多 熱門地圖都有搶怪情況出現同埋建議去d冇咁多人既ser...唔係既話好似好易封

但係唔係真係要識韓文先玩到

會哂多好多時間咁囉...我學過下韓文 估估下都睇得明小小 但完全唔識可能會比較痛苦

見到港巨台巨變成咁
真係唔忍心再玩落去

國服??

岩岩DL左黎玩

如果你本身熟巨商無乜問題嘅
起碼唔洗上網睇翻啲物品有咩用

咁各位有無人組隊一齊玩同一個ser?

韓服

韓巨零外掛
零課都可以玩得幾爽，無外掛點品平好多

巴打玩緊??

買左ac一排 間中玩下咁
前排比較忙 而家得閒玩返
係5ser玩左一排覺得太多人 排隊排好耐先入到game

外掛係有，但封得好快同極少，因為韓國用外掛好似係刑事，海外被發現會Ban IP，我見入藉都係1億8一本，平其他服至少5倍以上。

冥幾錢市價?

280萬 但入藉1億8 孫子4億6左右 幻牌4億幾 封珠書6,7000萬 5ser的話

想轉過黎KOREA 服玩

可以啊 去淘寶買左ac先

正準備去其他ser睇下邊個環境好
再決定長玩一個

但會唔會比人封

有機會架 但唔用漢化應該好啲
見有啲人玩左好耐都無事咁

童年回憶，巴打可唔可以up d圖上嚟睇下

視察完大部分ser情況
如果唔用錢玩5ser物價最適合
11ser都差唔多
但真係多人到有少少恐怖
試過夜晚人多嘅時候 入左拍賣行逼到行唔返出黎
9ser人流都唔錯 人流適中 市街深夜都算半滿
其他ser人流就比較少
好似同美服差唔多 有啲可能少過美服
但愈少人嘅ser冥石愈唔值錢 點品都貴少少
EG. 冥石5ser280 11ser250 9ser200-220
入藉5ser1.85 11ser1.9 9ser2.1左右
不過無咁多人變相搶怪情況無咁癲
諗緊點揀好